做個調查，有幾多連登仔支持/反對填海？

唔好講咩停百五呀，用晒棕地丁地golf地d野先
(假設百五繼續黎 )

支持

反對

填海不嬲唔係問題,香港就係靠填海發展起家,就算150繼續嚟,點都需要搵地發展
唔搵地發展,150一樣唔會停,到時仲衰,人人住劏房/瞓街

btw,香港最反填海嘅一係地產商,一係臨海樓業主

細細個畀啲環保撚洗哂腦
講啲咩中華白海豚乜乜柒柒
所以就會覺得填海唔好 邊個填海邊個就係鬼

而家大個咗
心諗大把香港人仲慘撚過啲海豚啦
仲走去關心啲本身已經就快絕種嘅海豚做乜鳩

好多無保育爭議既位可以填

講真
環境唔係單單睇香港
香港四周係俾大陸管轄區包圍
講咩環境
而且遲早香港都要大陸化
依家搞conservation姐係俾大陸發展得爽d

支持呀, 最好將香港島九龍新界大嶼山填到一塊地咁就好

其實填海無大家想像中咁污染

豪宅一向好，我一早解釋過

沿海位唔一定係豪宅

屯門 青龍頭 愉景灣 無敵海景都比市區低水好多

Supply Demand 問題
正路supply 多咗樓價點都會比無supply 低
我見好多人話每日百五/大陸人落嚟買樓
既然Demand 係高又限唔到嘅點解唔增加supply 呢？
填海就係其中一個大量增加supply 嘅方法
如果真係咁多支人嚟買樓嘅，我哋賺埋外匯添，填個島出嚟買飽佢

我一向都咁講
更何況，我不嬲都話，曾幾何時，d豪宅都唔係貴

只不過而家d人受左膠經濟學影響甚深，成日屌地產商起豪宅

咪撚填啦 香港得返個維港可以打飛機

最好填埋個維港 反正海床都係得返垃圾架啦。
留返一個船位俾啲郵輪穿過去意思意思下咪得

所有解決方法都係相對地比較優劣
只問係咪支持單一方法係冇意思

香港係有班習慣咗瞓棺材， 養到熟曬， 淨係知道豪宅唔係自己住嘅人

true